degoo 100gb (新dropbox)

有冇人用過電腦版degoo
本身好似話free
宜家要收錢？

定係好似只可以free兩個星期

電腦就壞
想放哂d 文件上網先

自己拉到最底睇

手機睇同電腦睇個網好似有d唔同

電腦睇申請ac就好似唔係free

等我cap埋比你睇

即係只可以free兩個星期？

隻隻字都明
組合成一句子就唔知佢講乜9
身為連登仔嘅我真係太蠢